出去救人先

總之依家救左理工手足先
唔好屌佢地死守/屌佢地唔一早走
救左先慢慢屌

光復香港 時代革命

唔好俾風向撚帶到風向
請善用起底功能同不推文回覆

仲有失敗主義撚同我收皮
香港人無得再輸

快啲出去救人

三小時，完全癱瘓中環停股市方法「超學術討論」

出去呀香港人

1. 救人先 檢討後
2. 唔完美 理性講
3. 多體諒 少怪責
4. 遇分化 冷處理